覺唔覺戰鬥機係男人既浪漫

聽到係空中越過已經興奮

揸住技控制桿
男人特徵

好型